現場所見，龍門啲員工做到有啲燥

咩鐘數都有人排隊，真係做到踢晒腳

其實除左出名既黃店，大家仲可以爆買其他黃店(由其係小店)

正常都燥啦 全日無停過
明明勁多黃店要撐
但個個都淨係衝哂去果幾間

黃小店其實真係好需要大家，大家仲記唔記得未有領匯前，屋村商場係幾多家庭式小店

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

係龍門門口貼黃商圈圖 等其他人去

好撚慘

繼續食重慶

你地話懲罰佢地其實係真，懲罰人地d 員工

加人工啦

朝早9點去已經燥燥地，奶油豬等成個鐘

大家留意下d細黃店好嗎?我見好多間lunch同夜晚都唔爆

請多個人好過

721

我之前10點cwb 果間都要排
d 姨姨都仲好忙
辛苦曬

推 去重慶

分散小小啦 咁多黃店

岩，選舉都要配票啦，資源分配問題

agree

不如真係問下佢地分店話事人，可唔可以貼張黃藍餐廳文宣

老實講，大把黃店好食過佢

如果真係幫襯龍門，試下做多少少，走前疊好自己嘅碗碟餐具等啲姐姐易收啲

做到無停，人工又無多，又無左落場時間

龍門可摸耳休息一天
俾員工放下假抖抖之餘
又可以喺門口貼哂附近黃店嘅指南等啲黎摸門釘嘅人可以支持其他黃店

不過公道啲講龍門真心唔差

分流下吧, 太子基隆茶餐廳都是深黃,而且早在佔中之時就是。

真心龍門係咪要加下人工呢
呢排賺咁多

一陣藍屍又癡張譚仔吿示落去

加人工 啪啪啪 加人工 啪啪啪

但事實超過老一輩家座式小店係藍， 後生先會黄

香港人精神，比錢大晒
大佬做唔停加人工又點

推到老細加人工

支持分散啲去其他小店
唔好去晒一間啦

分流下幫襯附近黃店啦 龍門根本消化唔切 我自己見到排多個廿個就會去其他黃店

貼黃色經濟圈係門口 話可以去邊間食飯

大家要諗定食咩 食快D 唔好吹咁耐水 咁黃店先會貨如輪轉

分散投資

龍門都唔差。
不過深黃嘅文華真心難食

排到傻果啲開個map睇吓啦

加人工唔係萬能架各位手足。。。

Agger
今日個咖喱雞焗飯啲雞多到差啲食唔哂

我可以幫手洗埋碗先走

廚房得咁大 可以點

好多黃小店冇人理

唔該各位同路人

食野之前睇睇資料 身邊仲有大把舖頭可以幫襯

Ig見到個個都去打卡

比貼士伙記！

大家都係為打卡而去
咩黃絲經濟圈黎黎去去得個兩三間排隊

其實真正係懲罰緊D員工

認準米豬連

食下其他啦 求下大家

一路食緊唔同黃店

暫停懲罰幾日啦

好提議

龍門夠數 請食其他黃店

其實除咗食佢地都應該幫趁下啲民居小店

文華真係尚有改善空間

其實唔一定要淨係排龍門
見多人 行過影張相咪算
仲有大把黃店

做過呢行都知多客到咁真係做死人

有冇人問下龍門老細
俾手足貼少少附近黃店資料

一眾手足要求幫員工加薪

同意文華係同路人店，不過真係要改善下味道

推

好多藍區黃店俾藍絲罷食到就執啊!!!!!!

支持下其他黃店啦大家

推 有撚頭

以前間唔中會食
自從咁多人排就冇諗過去
大佬 閒閒地都排成個鐘仲要係茶餐廳
係黃都咁話
同埋樓上啲巴打講得啱 仲有好多黃店可以幫襯
唔好為打卡而幫襯

有次去兩個廚房佬話要後卷開拖似係忙到踢晒腳但其中一個落更比人屌

請多d人咪得囉
繼續食食食

罰第二啲

推

推推
大圍三多炸肶好正！

大圍林園
香茅豬扒蛋飯/ 鮮奶燉蛋
好中意幫襯呢啲黃色小店

邊間文華

之前唔係話有「米豬連」貼黃店鋪咩，無聲氣既？

真
幫襯下其他啦

咁肯定有佣收嘅
不過都係要請多個人

佢地老細會識做既

人工仲要一樣

Tui

加人工啦
100/hour 唔過分

你班仆街
淨係識幫襯龍門
平時都夠人入去幫襯
而家直頭誇張到癲

得閒就幫下啲冇乜人知嘅黃小店
唔好係咪都搵龍門

分區啦
唔好排死一間

有呀，好多黃店都貼左，但我覺得而家好多人都係搵定食咩先去食(如openrice/google)，所以黃藍文宣/地圖係最有效

香港人都係羊群心理

老實講，有大部分人係去打卡，好似添福咁

成班廢老圍爐日日睇TVB好難唔藍
可能多學生食既舖頭會好D

大家罰人都要有番d人性

其實人係好現實
你估d人真係唔知其他黃店咩
睇返張list本身個d地區黃店平時根本無人幫襯,難食到仆街
咁而家無藍店食,咪唯有焗住排d好食既黃店囉
另外個D黃店麻煩爭氣d,你估真係上榜d人就自己湧上門咩
係好食既我唔信會無人去

加價

開門爆到收工，做死人咩

你係老闆？

我樓下有兩間，成日冇生意得我成日去，去到認得我
大家真係好需要支持下其他

變咗打卡撚熱點

我個區啲黃好撚好食
反而藍既難食到仆街 本身日日拍蚊 真係抵撚死

一齊幫襯下其他黃店啦

覺得d野食好鹹

真係唔關好唔好食事
龍門講真都係一般般 未到好高水準
老實講 啲人幫襯只係因為老細敢言同出位啲

分流

分返少少紅比伙記, 就會降到燥

唔好淨係食出名果幾間打卡啦香港人
認真搵下一d無咁出名黃店既幫襯下

尖沙咀間龍門其實好污糟
啲刀叉成日洗唔乾淨
上次嗌可樂個冰杯入面有pat野添
太多人連餐具都洗唔切
等位，等餐又耐
所以我都係搵其他黃店算了

大圍三多執咗啦

真係懲罰

不如分享下，黃店多左幾倍客人，老闆有無合適地回報員工努力？
無的話，所謂黃店同壓榨員工既大財團無分別，無良僱主

真
好多人當食一次龍門係有參與呢場運動既打卡證明同贖罪券
而唔係將幫襯黃店變成生活習慣

龍門起碼正常水準先
得罪講句有d黃店真係好撚難食,真係好難再去幫襯
我寧願減少消費,係屋企自己煮算

真係人都癲

同埋
去重慶食咖喱
都要對侍應好d
客氣d
耐心等侯

因為做開小店唔預有咁多人到

分散啲啦，自己個區嘅黃店都需要你

繼續懲罰重慶大廈

仲有好多黃小店需要大家支持

要排隊就去搵其他黃店啦

希望老細以每張單會分部分做貼士激勵員工啦。

例如每個餐/單 分$1 落呀公，一日500份單呀公就有$500 分比當日有返工既員工，咁員工辛苦之餘有動力做每一枱客

利申：9upper

其實少人幫襯個陣佢地都燥

唔緊要 總之支持小本經營

大家直接支持返自己區嘅黃店
最實際又有效

其他小店都撐下啦

都唔明去哂出名既排隊做乜

將軍澳 泰cool推
尋日tko人鏈派肥仔水

打卡
唔搵間出名嘅驚人唔知自己好黃

非分化

屌你開埋D垃圾PO左住曬D位
咁又點呀?你去幫手做招待落單呀?

今日去食見到佢哋有張比員工嘅memo係寫話會有好多人幫襯
所以星期五六日同紅日都唔好放假
大家去下其他黃舖幫襯啦
sorry for無圖

$75/1hr

記得俾tips 呀大家

打咭位，香港人係咁

分散下
條隊太長既話可以指示大家去附近既黃店，講埋邊到有

辛苦晒大家可以去下其他黃色小店

大快活盈警 去食

紅墈龍門附近仲有拉麵天王、別天神、時新漢堡同大快活

雷動計劃

Ok喎 但都要老細肯俾貼先得

唔係啦

加人工請多d人

員工好慘 加人工啦

利申 冇去食 唔想令到員工越做越忙 小店更好

push

雖然好支持爆買黃店
但我係員工既話 真係燥撚到仆街

駁唔到

真係咁架
好似添福咁 日日未開門就排哂隊
但對面間混x坊就拍哂蚊
其實可以食住腸粉排添福架
2間都幫到哂

利申 唔係咩打手 只係街坊日日經過見到

有邊個夠膽做？全日無停手

不如分散少少幫襯下其他黃既小店

真懲罰

笑左,仲要執左好耐啦 新果間都就快開左3個月

岩呀，乜打開whatsgapp check下邊度有黃店有咁難咩？咪咁L懶啦各位位

加藤屋 蕃茄師兄 龍門冰室 個個都剩識去呢幾間打卡
反而有d派過水表過態嘅 晏晝lunch都未見滿座

18區黃店Bot

喺出名黃店門口貼張嗰區嘅黃店list啦～當然要問吓人哋肯先好

但係有時啲小店出品質數幫唔落呀，特別係茶記

老豆搵仔：我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅集會

紅磡幾間拉麵其實都唔差

點解日日熱門都有龍門冰室

比貼士啦

紅磡黃店
龍門
別天神
拉麵天王

仲有冇？

心諗 我寧願冇咁忙

其實尖咀龍門隔離樓上
有間黃店 大一火鍋
真心好好味

真。懲罰

我公道d講句真心難食

建議大家積極申請做兼職，有啲錢添gear之餘又可以服務手足

咩鐘數都排長龍我想食但都不了

大部份人去打張卡啫

Push

大家分散d

收銀都一定好忙 比多少少唔洗找啦

老闆

出下花紅舒緩吓

龍門冰室
屯門龍門路43號龍門居第10座地下102號舖

水門泰式海南雞飯專門店
元朗青山公路元朗段34號任安樓地下C號舖

七拾玖十
元朗教育路15號嘉城大廈3樓3011號舖

麺屋·隠
元朗裕榮徑11號好旺洋樓地下5號舖

光榮冰室
深井深井村54-55號地下

大丼家燒烤牛丼專門店
荃灣眾安街68號荃灣千色匯II期地下G1-2號舖

Sogno Gelato
荃灣楊屋道1號及18號荃新天地二期UG樓85舖

光榮冰室
荃灣兆和街18號地下

Chok雞
葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓TOP世界3069-T18號舖

潮食閣
葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓Top世界T23-T25號舖

Oh! My Dog!
葵涌石籬大隴街153號怡勝花園地下2號舖

TakEateasy X FirsTeǎ
大埔寶湖道3號寶湖商場2樓227F號舖

甜一刻
長沙灣福榮街218號美居中心62號舖地下

水門泰式海南雞飯專門店
深水埗欽州街37號西九龍中心8樓美食廣場55號舖

添福小食
深水埗長沙灣道80-82號文海樓地下A1舖

御品·千之味
深水埗荔枝角道390號地下C舖

番茄師兄
深水埗基隆街255號地舖

227甜棧
太子花園街246號地舖

潮州人
太子界限街12號A地舖

基隆茶餐廳
太子界限街24號

兩東京街
太子水渠道30-32A號 美星樓地下5號舖

姊妹涼皮有限公司
太子柏樹街15號

唇茶
旺角彌敦道688號旺角中心2樓SB06號舖

90s Lazy
旺角亞皆老街83號先施大廈4樓401號舖

咖啡綠茶
旺角西洋菜南街38-40號萬高商業大廈3樓

㗎仔飯
旺角西洋菜南街180號捷利大廈一樓B舖

Cafe Little Fresh and Bar
旺角登打士街36號恆威商業中心18樓

尚囍- 過大禮旗艦店
旺角登打士街56號家樂坊16樓1616-17室

九份茶舍
旺角弼街84號地下A號舖

陸陸雞煲火鍋
旺角白布街16號

辛安東元祖奶奶雞
旺角白布街20號地下

車品品小食
大角嘴櫸樹街43-45號其士工業大廈9字樓B座

御品·千之味
大角嘴大全街22號地舖

龍門冰室
尖沙嘴金馬倫道34-36A福橋大廈地下A及B舖

Tea Express Bar by Jrink
尖沙嘴河內道18號K11購物藝術館2樓201號舖

九份茶舍
尖沙嘴山林道10號地下A2號舖

一起果醬
尖沙嘴松山道15-17號地下D舖

光榮冰室
尖沙嘴厚福街5-6號地下6號

拉麵天王
九龍紅磡德民街17至27號B5B地下

蒙麵
紅磡差館里9-15號協輝大廈地下1號舖

漁吉海鮮丼專門店
九龍城衙前圍道84號地下A舖

大湯家
觀塘開源道63號福昌大廈地下A01號舖

Café Life Patisserie & Cafe
上環皇后大道中251號太興中心二座地下B&C號舖

Why 50 / NightOwl
上環禧利街27號富輝商業中心地下E舖

麵匠風龍
灣仔軒尼詩道184號地下

再興燒臘飯店
灣仔軒尼詩道265-267號祥興大廈

新景園
灣仔春園街20號

木衛二鑄茶所
銅鑼灣怡和街22號地下3號舖

Involtini Italian cuisine
銅鑼灣駱克道459-461號The L. Square 11樓

德成巷仔
銅鑼灣道96號明新大廈地下A-B號舖

龍門冰室
銅鑼灣登龍街28號永光中心地舖

渣哥一九九六
銅鑼灣渣甸街30號B舖

為食龍
銅鑼灣耀華街3號百樂中心地下G01號舖

中村屋
天后電氣道48號金殿大廈地下

舒房
北角丹拿道60號丹桂閣地下1A舖

兄弟小食
鰂魚涌英皇道846號民新大廈地舖

響茶
柴灣柴灣道350號樂軒臺地下317-318號舖

Beeger
西環堅尼地城士美菲路1-15號美新大廈地下J號舖

想甜嚐甜
西環堅尼地城士美菲路15號地下

彩
西環石塘嘴屈地街16號金陵大廈地舖

JMT COFFEE
西營盤薄扶林道19號

大家分散一下，支持各區黃店

其實佢地班廢腦唔係罷食
係佢哋無錢食 餐餐都m記大家樂

不如黃小店門口黃memo做記認
易比大家知道

同意 好多黃小店無乜人撐啊 大家分散下啦

good idea

大家分散投資啦

邊間文華?

幫下其他舖咪掛住打卡啦

咁你又知係黃

大家唔好咁懶啦，睇吓地圖啦，分流吓啦

ching有撚頭

黃色經濟圈搞唔成

加人工減工時

真 懲罰

我屋企人做光榮冰室
晚晚返到黎都辛苦到話想唔做
做到踢曬腳 飯都無時間食
大家幫幫手唔好食死個幾間
明明仲有好多黃店架嘛！

紅磡剩係諗到龍門係黃, 然後好多藍, 唔知食咩

其實仲有好多黃店 仲有app可以睇邊間係你附近 大家唔洗去死一間

又係真，日日咁搞，真係做死班伙記。轉下懲罰第二間，擇日再懲罰龍門

俾貼士

支持下啲小店啦

down返Whatsgap睇下有咩黃色小店啦

推
一區點會只有一間黃店
雖然尋日都食左龍門
但因為唔知食乜好去左食
下次留返quote去第二d黃店

Whatsgap

大家食野果陣保持地方清潔可以幫輕佢地唔少，同埋唔好係咁加單，係咁加好易錯

雖然話生意好 老細搵多左錢
但員工真係忙到仆街做飲食從來都係辛苦

啲撚樣打卡咋嘛

仲有好多間要幫襯架！

原意就係要佢地洗多啲碗
做死佢地

識貨

我已經冇幫襯出名個啲

次次都特登搭車去遠啲啲既小店

鬼叫自己個度全部都係藍屍/連鎖 完全食唔落

分散投資啊手足們

所以建制區選從來無驚過輸，掌握曬個玩法

你用比人迫害完既質素對比大集團咁梗係啦
最開初間間都公平競爭
最多都係廚師手勢唔同
而家你計埋連鎖店啲cut cost,點鬥呀

廚房應該做到屌晒鬼

三皮野一個月都做唔掂

大把黃店幫襯！！ 呢間爆人就去另一間！！
建立黃色經濟圈

邊間文華？
定民華？？

我覺得唔好食

克街嗰間文華，華星對面

如果係屯門個間 可以去幫襯下仙桃居
仙桃居係罷工當日提供免費早餐俾啲罷工既人
當日龍門仲未表態 仙桃居係已經話俾大家聽佢係黃
所以大家應該分散下

呢間未知佢黃果陣食過兩次 但真係唔得

仙桃居都做到就死

好好食 好鬼飽

想問龍門有無加返人工俾d員工，雖然話就話有客就要serve，但做過飲食都知，無人會預一日十粒鐘真係忙足十粒鐘，真係會做死人

有良心嘅老闆點都應該加返多少，而且龍門最近生意都非常唔錯

做唔切希望可以推薦附近黃色小店
共建黃色經濟圈

澳牛需要你的支持

呢間出名黃架
黃店list有佢 門口仲貼緊2016新東補選poster
同埋果幾個呀姐有時會講下政治

其實可唔可以係佢地鋪宣傳埋其他同區黃店
到時d 人去到見人多都可以即刻知附近仲 有咩黃店

當然要老細同意
參考元朗

我覺得真係應該互相宣傳

其他黃店唔出名點打卡呀

呢個真 上次去食都俾職員閪面 明明我都好有禮貌唔該前唔該後

push
手足要幫唔係一兩間 其他黃店都要的
因為佢哋都係手足呀!!!

今日唔多人，半個鐘入到

上次冇心凳腳撞到職員
佢想屌柒我咁滯

連豬認證幾時出世最好有埋qrcode for fc
以防假冒

咁你又係衰既 撞鳩人

其他黃店都要撐

俾下貼士慰勞下

fk

龍門居果間都排晒長龍

去下第二d黃店啦
好多需要大家幫襯

領匯前都唔係好好，都係老屎忽獨市坐地起價，只係領匯接管變咗另一個老屎忽，黃店先真係一家人

唔使日日開post 講佢呀

三多有貼過建制poster

認同

今日lunch灣仔原汁原味長期有位。。。分散啲啦各位

想問屯門有咩黃店？

大家去下其他黃店啦

再咁落去 其他其店頂唔住

Exactly
然後某年某月突然俾民建聯出賣
俾領匯趕走

幫襯下其他冇咁出名既小店啦

光復香港

姨姨辛苦晒

教訓下佢

係時候分散下

麻煩大家可唔可以睇清楚身邊同路人
唔一定表咗態就係，元朗都有大把黃店
1. 睇緊apple daily嘅員工
2. 鋪頭播緊國歌，雖然係music only
3. 有摺紙掛住係到
4. 自己諗……
希望大家望清楚，周圍都係隊友

俾tips 有得諗

11.2

麻麻咋喎

所以班飲食業咪憎你班曱甴囉

講漏咗個重點
我並唔係因為黃店而幫襯黃店
黃店值得幫襯係因為黃店啲野食好食
藍店利益行頭賺盡，唔用心整出嚟嘅野食邊會好食？

總結：好食鋪頭多數係黃，追求價值觀，只有好少數藍店係整得好食，連鎖店亦唔一定代表係藍，大家自行判斷

日日都冧哂檔質素係難keep到既
其實都算唔差架啦

直接俾tips員工啦

正常都躁啦咁多人
人手又好明顯冇加多到人工又冇多到得個做字

721831

個老闆賺到笑
人工就唔撚加，都幾好笑

你估真係撐咩
大把人貪得意要打卡

咁不如洗埋先走

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

老細就賺死
員工就做死

其實會唔會老細深黃。佢請既員工係藍?

有好多黃店
請分散懲罰

因為好多都係風向撚
大家要改善
要其他黃店都爆買呀

其實尖沙咀龍門行過一條街
都有幾間黃店但死排龍門

請釋放出黎嘅義士

有食其他黃店，唔應該只集中一間

老闆不如出下花紅鼓勵員工
同埋大家唔好淨係幫襯出名果幾間好無？我地要做到黃色經濟圈

要講附近d野食

Agger

十個有九個都為影張相放上fb、ig

其實仲有好多黃店 ，
全世界好似淨係識得個幾間

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

之前啲員工仲話要捐錢

推 好多黃小店唔夠人撐 我哋咁多人應該分散下 唔好永遠做一窩蜂嘅香港人

不如睇下屯元天個list

元朗啲黃店需要你救
無人救

真心怕

分散懲罰

頭先食完
間舖有貼文宣
今日鰻魚炒飯好食

開分店 完。

龍門有咩推介要食？

呢個真，唔係有錢就大晒
做飲食都係體力勞動，就算你有無限金錢，但係員工體力有限，長期過勞係好傷身

可唔可以整個app好似日本迪士尼咁
睇吓各個黃店排隊時間幾耐

Pish

當年已經聽個老闆屌689

見到都辛苦,比人抖下啦

要分吓人流去其他黃店啦

其實要分藍同黃真係咁辛苦咩

唔計你只係為打卡

自己入廚房煮埋

認真：自帶餐具

其實真
大家可以幫下啲小店

燥咪唔好做囉

應該肯啦 又唔影響佢生意，佢點都到左樽頸位

雖然話要罰 但係做過飲食都知忙起黎真係好辛苦 外賣堂食一多就好亂好燥 希望老細都識做都獎下啲員工啦

我都覺
今日去都見到佢地開始漏單阿姐後生都燥

啲間經過見到，有連儂板，入面播now
大家可以懲罰下佢

係時候食下其他啦

重慶真係要食
又香又平又抵食

尖沙咀店依家門口都有十幾個排緊

我琴晚本身紅磡食龍門最後見咁多人
去左黃埔食時新
係兒時味道 又黃 但勁冷清

有冇人係龍門門口，派下傳單
話比佢地知仲有其他黃店啊

出名嘅要去，小店都要去

[

可以睇下附近有咩黃鋪

仲要開起驚總附近
要懲罰下

支持同懲罰，一線之間

成條街D人去晒龍門

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

學下石門果間explore fusion restaurant 咁舉藍旗啦！

講完好撚慘都係繼續食
Sorry 龍門員工，大家試叫全日早餐，佢地會冇咁辛苦
下下叫飯做死佢地

係囉何以見得佢黃？

幫推

事實係真係幾難用
打開左搵一輪都搵唔到想食既
無計
我試過搵左成個鐘 行左幾個站都搵唔到

我都會特登避開啲打卡出名黃店，揀少人幫襯嘅黃店買嘢

其實d錢又落唔到去員工到，但舖頭就不斷賺錢
咁員工當然燥啦

分流一下 其他黃店都好需要大家
比龍門員工休息下

Btw 想食黃店
又想食好體力減脂增肌
歡迎入 小弟Channel 參考
若要成功 必須備戰

其他黃店需要你

有無同類型黃絲茶記介紹下？

食住第2間先，日做夜做真係會燥底，飲食好難講人

龍門居嘅仙桃居，龍門冰室正隔離

都唔係新聞
不過班廢老係咁上下